建議子華可安排電視轉播

建議可以安排八月,show 後一至兩星期係網上或電視做轉播。
當然如果尾場做直播更好,可以咁樣安排的話,絕對可以打擊到黃牛。

cls 不如免費俾你入場啦好無

直播冇可能 比人插到飛天
事後收費轉播都仲好少少 比真係買唔到飛既FANS都睇到

咁不如直接出碟咪得囉，錢照收到，依家買唔到飛嘅人又有得睇返